匯豐提款卡

有冇人近期開過匯豐啊 等咗成兩個禮拜都未收到張提款卡

未執咩？

未啊 應該係邮局爆咗棚 堆曬d信

返支那啦